圖博婦女組織在831於麥羅肯機舉辦撐港遊行

Source: Tibet Times FB page
link:

佢哋都係被中共迫害嘅一群人，we connect

還圖博族人自由。

第一張圖果個陳巧文來㗎？

我哋都要學嘢。

世界人民大團結

呢件係咩事，班大陸人又中國旗又美國旗咁既